煩到你 對唔住

我自己收皮

別觀賞我

係至好

訓覺啦小朋友

我仲好想煩你....

same

收皮仲叫春

比啲時間我接受現實

放過人地 亦都放過自己啦

決定唔再煩啦

因為當唔中意既時候, 做咩都無用

戀愛時講無聊野一個emoji都覺sweet, 分手後講多句都厭你煩

何必呢

做返自己啦

好想你搵我

搞到我啲幾日都好心煩